美國總統拜登：任何年收入超過40萬美元的人都將面臨增税

玩完

選佢果下已經知既啦

劫富濟貧

都合理 打工一年揾三百幾萬

支持

ok la
不過d有錢佬會走

Elon musk 點算

兩球人工一年，Bankers、律師、醫生、Silicon Valley Engineers RIP

投童登投得咁爽，加州最多有錢人

到你搵二球一年就唔會咁諗

會不停諗方法避稅

有錢佬回家了返中國啦

富人稅
加三成

全球徵稅去得邊？移民中國？

加幾多先

牙joe個mindset 連登仔應該會支持

劫富濟貧

全美國最多人投比trump 嘅州就係加州，成6百萬票

應該有收入就要加稅

D 有錢佬好古惑

之前好多明星開公司逼稅

回力鏢
傻鳩白人

34.3%，連35%都冇，你想侵侵點贏呀

算數啦，股市咪又係升

真係有錢既自然識避
受害既係安安份份打份工既中產專業人士

你唔係以為加州35% 人會年收入40萬usd 以上啊嘛。

加州最多有錢人住嘅郡其實兩黨得票一半半。

400k usd 仲係一般中產？

做咗德州人啦

MMT

美國人工唔可以當香港人工咁睇
香港fg14k
美國fg 30k

佢劫富濟自己有份

計返生活水平
同香港搵十零萬一個月嘅人差唔多姐
唔係中產唔通有錢人咩

美股點走
又1萬9千億 又加富人稅

汁？

希望你講嘅係真

佢地自願比

美國人自己揀的

加最低工薪 加富人稅

劫富有
濟貧BLM

咁升定跌

所以咪要加

學張五常

退美籍，學索羅斯一早已經去做坡狗

連燈狗真係鳩噏冇秘笈

一早講左會加

搵得呢個數大部分都係反侵左癌黎

今次大大力一個回力鏢

收多左稅 即係要搵方法賺返呢啲錢
所以要靠個巿 升

上面已經有巴打講咗富商同名人點走佬

最後出事一定係走唔到嘅中間層

走去邊

放棄美國國籍咪得囉
有錢人根本全世界既國籍任佢揀

老老實實就算Trump連任都係要加稅

講真，我覺得ok
利申：支持侵仔

New Yorkers 🤣

税膠

法例夠話唔俾打人啦

咪有人照打

拍手拍手

240 萬收入加少少ok啦

你自己睇吓orange county 2020 年選舉結果

啲人講到有錢人住香港咁好， 梗係搬嚟香港啦

有錢人走稅最叻 你咪加

入籍中國

遲下 人大釋法 話外國人d資產係國家既 就仆得街啦

步向共產第一步

全世界最多人投俾trump既國家就係美國
成8千萬票

40萬都成三皮一個月 美國有幾多%係有呢個收入

屌你加州係最多人嘅州梗係最多人投

言語偽術到咁嘅程度

走啊！！！！呢度我頂住！！！

濟支就有份
blm 係 condom

美國國藉好難放棄，仲要比分手費

你睇我回嗰段留言先，加州最多人梗係最多有錢人

唔死心嘅，比埋你睇飽佢

返中國被人抄家
宜家交多少少啫

Wow

我唔介意俾
如果我搵到300萬一年

敗登讓美國重回正軌

9大除唔到
除非民主黨服軟

加到幾多先？

左膠絕對值得擁有

票自己投 稅自願交

呢個先啱

有咩問題得連登愛侵力先會反
喺香港就日日嘈 去到美國就唔同曬
好彩美國人唔同你班傻仔一般見識

香港月薪10萬以上少過3%

劫富濟黑人

行政命令

劫富濟自己

40萬WO

40萬1年大約3.3萬
美國大把人搵依個人工
3.3萬其實唔高
等於香港搵1.5萬左右
投左個班唔好含淚，記得準時交稅

400k in USD

盛智文

唔係自已開公司都好難避到

所以咪話中間層要硬食囉

美國情況應該幾差， 差下會唔會學香港加股票稅

遲下加埋班巨企稅

7到

任何年齡超過70歲的人都將面臨死亡

依d人通常支持拜登
但到加稅果時就會屌屌聲
但到下屆侵話減稅又會投返民主黨

有咩？

一日用Dominion果幾個大城都玩哂

應該梯級/累進制添啦
越搵得多越要進貢

40萬美元喎，成300萬港紙，咁有米

300萬都叫中間層

一年320萬算多
但人數一定唔少

你啲美國人呀，睇到啲撚頭左膠就想笑、乜撚都先屈你係侵侵支持者，童登仔

華爾街班撚樣

追返FAANG既稅先啦,
最多肉食

歐盟、5眼都高稅，移去巴拿馬？搵唔搵得返咁多錢

投去支那、俄羅斯？一樣高稅

一小部分人就過主啦

啱呀，香港兩百萬人都係一少部分

係，盛智文退左加拿大籍入支那籍拎尋歡卡

愛侵力想藉香港過橋？

抵啦
加洲 班明星年收入個個咪過40萬美元囉
好事黎 唔倒下米 4年後點比共和黨上
華爾街堆big tech 先係控制選舉關鍵

好事黎

你童登力唔差得去邊吖

算多?算好有錢啦

55👌

又斬中產 放生大企業
比班黑人惡曬

gchi

Big Tech班左膠咪抵死
如果兩公婆都做IT/工程30萬美金一年都好常見
仲有投資收租

5你老母咩，五P表情死撚開

劫撚到
劫中產啫
最後

成班中國香港人唔知放棄美國國籍要一次過清晒capital gain tax, 等於身家打7折，之後未來10年都要交美國稅。

美國稅率本身都已經好重
果陣睇條唔知咩片叫啲美國人儲錢
話咩IRS收你4成稅，你都要儲4成
淨低兩成省住洗

加州生活指數好鬼高
10萬美金，百萬港紙年薪一家四口都係抆抆緊

400k 一個人喎，household 有免稅額啦

V

祖國150k gbp 收入以上已經45% income tax, 又唔見連登仔留係香港？

問下侵點避咪得 好小事姐

咁china joe 應該要請教Trump 個greatest friend Xi, 問吓點追稅，話晒Trump 都交咗20萬美金稅比 CCP, 多過佢過去15年交比美國嘅稅。

唔撚想串你
自己摺埋啦

咁佢哋本身都享受慣

咁其實都係加2%啫
啲油加咗成倍佢地都係何不食肉糜: Just a cup of coffee

支持，收50%？

320萬收入先要

ok啦 搵咁多
資本主義係壓榨基層 依家叫佢地嘔返d出來唔過份

連登仔右到仆街
以為加有錢人稅自己會少忽肉先on9

乜做左德州人就唔洗理拜登稅制改革咩

好多連登仔仲未明點解香港
係有錢我眼中係咁吸引

400k 係極有錢
搵到 100k一年係加州已經叫好境
大多數都係搵 40k 一年炸

係叻既，有得投都情願投共，世界真係諷刺

買股票對沖！只升不跌

兩公婆喺科技公司做，其實搵一間都好易過、同埋嗰度消費水平好高，冇你諗得咁好洗啲錢

下個總統政綱：減稅

美國好似係全球徵稅，真正嘅雖遠必誅

on9
我係美國加州住
個個做tech ?
做tech , engineering 果d基本上叫好境
咪撚傻
做tech 多數 100至120

你on9 有錢人逃稅最叻

全美國好似得1%人可以年薪400k

根本就影響唔到中產

屎為打手

加州最多人唔撚多票就假

But according to a financial planning analysis, families making $400,000 a year aren’t exactly living large — especially in major cities. A family of four with $400,000 a year in income is more likely to drive a Toyota and take staycations than drive a Lambo and fly first class.

By national measures, those making $400,000 or more in income belong to a rarified group. They represent the top 1.8% of taxpayers, earning about 25% of the nation’s income. The $400,000 cutoff is also higher than the $250,000 income threshold proposed by President Barack Obama in 2008 when he sought to raise taxes on the wealthy.

Since Biden’s plan is largely a marginal tax increase, taxpayers will only see tax hikes on income above $400,000. So those making slightly more than $400,000 will see small increases, while the bulk of the $4 trillion in added revenue from Biden’s plan would come from super-earners making more than $1 million, according to the Tax Policy Center.

“People making between $400,000 and $700,000 are going to have a tax increase of only about 1% or less,” said Seth Hanlon, senior fellow at the Center for American Progress, a left-leaning think-tank. “The tax plan is really aimed at the very top — the top 1% or 0.1%.”

全美得1.8%人賺400k以上
年薪400-700k 既人先交多左1%稅

old news

真

你想表達啲咩？

除非你可以修改你tax policy 既漏洞 否則有錢佬都係照樣合法地交少啲稅 好似Trump咁 啲左報話佢逃稅 拜登用佢逃稅黎攻擊佢 但其實Trump as 一個有錢佬只係走緊法律灰色地帶去交少啲稅
但中產果啲就真係局住交

你唔好境，點比童登屈你稅

100k 根本都影唔到你啦，我美國朋友喺MSFT 做都搵緊$180k/annum

香港人係Tech, IT, Engineering 呢啲喺美國先吃得香

其他行業就緊係賺少咗

但係佢自己就唔使加税
美國總統年薪啱啱好400k usd

你收皮啦 唔識字返去幼稚園學過啦

兒燈仔基本上只睇最top班人

然後無限放大個個都好有錢

窮人直接當唔存在

香港都應該跟

最有錢1% = 中產

現眼報

你真係唔識架喎

加聯邦税呀柒頭 唔講以為加州税添

on9 做tech有幾多個呀？
大把家庭一年搵6-7萬咋

美國人搵3萬美金一個月有幾出奇

美國入息中位數係一年36k

得9%人年薪100k

1.8%過400k

你唔好再吹大D

烏托邦 人民公社食大鑊飯

遲啲鬼佬就明咩叫do is 36 no do also 36

殺中產姐，搵400萬果堆實有門路避稅。搵40萬果堆打工仔就兩頭唔到岸

你班黃皮膚美國人知唔知年薪40萬美金係幾大數目

入息中位數都係得3萬美金咋

年薪40萬差唔多係最top 1%

殺中產

紐約人會唔會好後悔

成三百萬港紙一年
加稅都好合理

部分連登仔真係好盲目盲反
為咗反拜登
走去幫有錢佬奶袋底都有

中乜撚野產

美國特色社會主義

笑撚到我

YEAH,快D搞尻班有錢佬

三百萬一年
一世人都係一億左右
真係講唔出係有錢人喎
窮人草根中產有錢佬個range太闊
要多啲階級去細分

你估有錢佬d錢邊到搵返黎 羊毛出在羊身上

有錢佬賺多左錢會分咁啲畀你喇喎

交稅養埋 d 低等力架

之前敗登一當選就cut油管，有個動員投咗俾佢嘅美國工賊會喺佢上任唔夠一個月就食回力鏢頭啖湯

條廢老真係共產黨代言人黎

點解合理

美金喎

所以咪話你唔識 讀下Trickle down theory 同 tax cuts for the rich先出黎eat the rich

加稅 =/= 交稅

越加反而越多人逃稅，而且逃稅嘅一定係有能力嘅人

所以只會最尾傷害返原本想保護嘅一群人

300萬收入港紙一年喎, 計晒所有收入其實唔算多.
香港地都唔少人搵到啦,雖然都係中產偏高,但點都唔算有錢佬啦,邊有咁簡單門路係美國稅務局眼皮下逃到稅.

曾俊華話自己中產真係無錯

佢持有股票 唔出公司糧咪得
好似誠哥 以前係長和系都唔收人工一樣

年薪40萬美金唔係好多姐。而家稅後都冇左一半喇。

呢個年頭重有傻9信trickle down theory
訓醒睇到美國人gini coefficient、real wage同M型社會未呀柒頭

高級公務員/專業人仕/細老闆仔不嬲都算係中產ga la

一年搵唔到1000萬都唔好叫自己有錢佬啦

人地係capital gain個 cap度徵稅
對班大有錢佬來講一條毛都唔係呀

見個post係度爭論中產呢樣野 搭單問下
巴絲覺得
中產年收入 總資產分別係幾多
又幾多錢先叫有錢

有錢佬會將產品加價黎交稅

cap gain highest is 20% right now tho. 唔係打工個D又可以避。

I'm far from 400k but one day I hope to be there too. :(

我諗頂龍加5%

一年收入fullpay買到當地好少少既一層樓先算脫離中產變做有錢佬啦

as long as it's not taxed as ordinary income i guess. But people don't have incentive to hold for longer.

有免稅額，401k, 醫保, mortgage, 小朋友，唔會真係交4x%

美國政府真係為有錢人做呢D服務，真係仲勁過李+X

抵撚死啦

咁努力搵錢黎做咩? 税呢個概念根本就係用黎打擊努力，佢哋憑自己搵返黎既錢點解要上繳中央?

個重點係要睇投嘅per capita 或者 百分比
華盛頓特區先至係痴線果個州/特區
當然加州係多拜登嘅人 但係如果你冇留意加州政治嘅話 話俾你知加州其實有唔少共和黨根據地

我嘅意思就係無證據顯示加州搵40萬usd 以上嘅人偏向投biden, 依批人只係佔選民1%, 統計學上唔可以用大sample 出嚟嘅result 嚟倒推sample 入面一個細category 嘅result.

例如大陸疫苗副作用低可能只係因為高危人士只佔統計一少部份，同外國優先打高危群組唔一樣。

打工有幾多免稅額？

401k - 19500
insurance - doesn't help
mortgage - maybe 10-20k?
kid - $3600/year each

so it lowers your AGI by maybe 40k? Not much better.

40萬美金 = 280 萬港紙一年

咁都叫中產?

also state + federal in California can be quite high

40萬一年如果係矽谷 其實啲錢好唔見洗 算中上
所以要睇下住邊 整體生活消費係點
講到底每個人都是跟自己的階層比
有錢人做生意就避稅容易
如果係打工w2 收入 好似無乜好方法避 供滿ira？

有無巴打絲打可以分享下打工點避稅？

古撚惑惑，講啲唔講啲

不吃不喝4年先買到一個單位
同我心中有錢差好遠
除返開廿幾萬個月 副局長級人工
唔係中產 即係成個政府都有錢人？

有幾多個副局長

佔總人口1%既中產

其實唔止
新入職到FAANG的其實幾年前己經120k一年(最少)
加埋股票等等己經接近150k
而家好多己經去到接近200k一年(計埋全部Benefit 唔止人工)
佢地加人工個速度係真係好快
如果升升職兩公婆真係好容易破400k
次一級的公司細少少的或者Startup就差少少
但唔會少過150k一年
Silicon Valley就係咁痴線

記得之前有巴打係Apple做上過嚟開AMA
佢好似話有200k+一年
自己可以搵下

BTW
Bay area幾個縣啱啱大選
Santa Clara投拜登個比率最低得75%左右
其他幾個縣都係80%以上
大家又估幾多人唔知真係會投咗比拜登會加稅?

佢自己唔駛

買隻飛機攞 tax credit
送比屋企人
過一排賣左佢

喂，加埋家庭400k同個人400k個分別差好遠喎

共產時代來了

啱
所以講個人400k一年係算好高
就算你係Silicon Valley都一樣
不過只要升下職其實都唔算太難

另外一個重點
點解高收入人仕仲支持拜登
因為佢地通常知道個Tax bracket到底係點計

好簡單咁問一問題
兩個鄰居住加州同一市都係用Standard deduction報稅
一個人收入400k
另一個收入500k
假設400k實際每年要比35%稅
500k收入的要比35%多還是少的稅?

NY投佢個班選民依家會點諗

香港通街D人都幾百萬年薪啦 你唔講唔係好高
柒左就認啦

連登仔個個職級都最少副局長以上，個個年薪最少40萬美金/280萬港紙，美國交稅額嘅頭1.8%納稅人全部都係連登仔，乜你唔知咩?

見到呢個回覆留正皮嘅就證明你係連登仔，今年年薪會最少有40萬美金.

咁你有冇份用公共設施？
冇人交稅點起基建？

鍵盤戰士日日踎喺屋企唔出街，連基建係點嚟都唔知

好似元朗D私人路要收錢先比行

好似支那醫院咁要收錢先醫你

你睇下依家香港咁低稅嘅地方先啦
啲保險佬全部自己開公司避稅

侵侵減稅又唔滿意
拜登加稅又唔滿意

真
養班垃圾 都痴撚線
我一年交六位數字稅 真心想屌老母

劫白富濟黑就有份
係美國賺咁多多數係咩種人心知肚明啦

夠開間公司畀自己啦
車船，食飯，買紙巾都keep單可以開數，
一個月畀返2皮自己
間公司keep住冇錢賺就唔洗畀稅，
自己就畀2皮稅
同埋畀會計師

利申：唔知實際操作係咪咁，講錯請指教

200k

就係想交多啲稅先投佢一票

講緊劫富濟貧果班
知唔知2017 Trump tax plan
全面減稅後
年收入75k以下的
由2021年開始加稅加到2027年?

嗱
Trump就劫貧濟富喇
大家又點睇?

連登仔個個年薪40萬美金嘛, 冇人年薪75k 樓下嘅, 點會感受到呢?

抵死

個個做tech咩
你仲要揀Facebook 黎講
即係好似喺香港做銀行咁嗰個做ibank咩

要d局長級交多少少稅 唔好咩？

你po條tweet俾人ratio左喎

一個人年過400k, 唔係兩人。
當你兩個人 joint tax 就唔止400k

完

M型社會 你自己講完仲支持tax the rich is gonna fix the problem

不過講還講真係覺得你啊媽好陰公 教到個仔唔識尊重人 柒頭前柒頭後

好正

翠fat fat

德州11月公投獨立

連登你都認真

加州邊班人搵大錢佢地都唔知啦

之前冬天電網出事電費要成幾萬美金

要靠左膠眾籌幾百萬幫手

畀班有錢佬呃鳩左幾十年
樓價愈來愈高人工冇加過
啲錢貶值愈來愈唔見使
但啲有錢佬個個身家暴漲
然後仲信佢地手指罅會漏啲出來
咁撚蠢唔係柒頭係咩

美國住平過香港幾倍（呎價計）車洗費平過香港
買野平過香港
唯一貴過香港係服務業

兩地生活水平用衣食住行去計頂多係打和

連登user真係愈嚟愈差